德國digital media / media technology 出路

有冇人知道如果喺德國讀完 Media technology（programming coding databank gaming development Web-frontend) 學士喺歐洲有冇出路？前境如何？

係德國讀書 想係歐洲做野 但係上香港forum問
睇怕都冇前景了

朋友 喺呢度問唔等於我冇喺德國forum問。再者連登呢度有好多留德巴打

好多留德巴打肯覆你未呀

其實你係度做咩啫

上Studycheck有唔少德國巴打你少擔心喎

見你要上lihkg圍爐好慘豬

吓？論壇本身唔係圍爐咁係咩？

你真係好得閒咁

論壇本身係圍爐呀, 不過我係笑你外國撚圍爐冇人理

其實你係好得閒定係葡萄外國撚定係仇恨外國撚？有時間增值下自己jer住我冇用

朋友 喺呢度jer住你唔等於我冇自我增值。

是但喇